李桂華你今次想spin走陶輝單野，你太天真啦。

唔該你唔好再做戲
陶輝單野已經去到國際社會層面
想借機老屈Poly 示威者
我估你諗唔到好多市民都有Cap圖
影緊你地班同事入左去廢校做演習
所以你無得抵賴話d爆炸品係Poly 留出來
就算有既話都係果晚演習時帶定入校園
準備想轉移視線，你太天真啦
同埋偷運證物去其他地方，聽講好大罪架
無論你做咩都好，都對香港人無用
放心啦附近民居好似影到少少野
你試吓問佢地攞番證據，睇下佢地比唔比你

只要係屌狗警曱我都會入黎支持

黑警+狗官+太監=曱甴集團

偷運證物

睇錯鄧佳華

推

老鳳支持

偷運證物就一定有架啦

叫班曱甴做狗都侮辱左人類既朋友
弱智曱甴， 垃圾黑警

李桂華唔好心急，幾隻白鬼之後就到你

呢條撚樣俾人制裁可以返強國拍戲
根本係編劇加道具組

lm

李桂華先生好多人知你動機

嘩屌樓主擬人法用得唔錯

好波 條垃圾其實真係好蠢

香港公安

好心佢講大話都用下個腦
黑警咪撚疊水請埋成堆廢人

根本佢有冇演習都好 黃既已經冇人信佢地 仲要四個人打wargame

警察演習

lol笑

好明顯條橋之前用過
點知今次又7左
推上國際
香港人知冇用

藍嘅都唔撚信啦講真 有晒相點兜啫 同721冇分別

見到啲藍屍如獲至寶咁打晒飛機
所以明白呢隻垃圾廢李狗就喺要鞏固啲藍屍
所以永遠唔好內鬥 要對凖政權

李桂華你條傻閪

推呢個 推陶暉！

Push

李桂華先生
李桂華畜生

做慣左手勢

識玩一定係㘉牙膏
黑狗你比心機講大話啦

又做埋d柒野
李蛇係咪想步幾個white trash後塵
俾蘋果爆大鑊

呀sor
講Yellow object隻光頭狗似拉丁美/呀叉多過白鬼佬

李桂華呢啲樣貌善良言語誠懇嘅人先係最撚陰險

LMAO

可以係圍城poly果陣時仲有人運到出來，你話咩人先做到光明正大咁運走化學物

呢啲post就唔見五毛推

Vasco係葡文名

推熱門

推啊！！！！！

曱甴講左N次大話,仲覺得有人信你?

人唔笑黑警都吠

香港狗方向市民證明
賤 係無上限
成班垃圾 用嚟用去都係共狗黨既招數

老屈 , 轉移視線 , 挑起內鬥 , 分化 , 帶風向 , 殺人

若要人不知
唔好咁低B

push

仲有果度係雲海以前讀既學校黎 雲海一早已經知班狗拎左舊校址黎用 冇可能會有抗爭者入去整炸彈

佢做演習會唔檢查清楚個場先做？？
演習左咁撚多次，又會今次先突然出現爆炸品
仲想屈poly手足

好料齊分享

pish

我知 你知 全香港人都知啦
下次醒小小好無
真係好小小啫 唔要求多

最好笑是班狗自己弱智
竟然以為全香港都同佢地一樣智商

推一推先

打war game係咩事
人唔笑 佢哋都應該吠咗幾聲

柒到喊比人踢爆

鄧佳華起碼係個人

唔好以為全人類腦部構造同藍屍一樣

算唔算妨礙司法公正？

俾曱甴圍困果陣走佬
肯撚定帶埋化學品走做負重訓練

逃輝 啪啪啪

就算唔係黑警訓練基地
無端白事點會走入間廢棄學校搵炸彈

真係好撚柒，呢D咁嘅垃圾廿幾萬人工。要SPIN都搵721班垃圾嚟SPIN啦

明顯係

柒兩鑊肉鳩酸

我會支持你

推 幾時輪到小強

選舉近 牛鬼蛇神出晒黎

反貪污 捉陶輝

啲相留一留底先

香港警察

社會曱甴

搵鬼理咩，依家陶輝先係最大新聞價值

D狗係on9原來唔係講笑架喎

黑警弱智狗

拉咗逃輝未啊
又話邊個犯法就拉邊個
死撚哂啊

反貪污

陶輝負評咗我

逃輝

up

spin唔到我呀

造假都造得柒過人
Yijin never disappoints me

4日紅日邊個工人會去幾年都冇執過嘅廢校搞清潔又隔成幾個月先喺士多房發現爆炸品
真係好撚好笑

走不了

以為好似藍絲咁-無腦

陶輝大Sir 身有屎喎仆街
又話依法？

推撚爆你

幫佢share 俾全世界知

警察除左件衫入去打wargame 唔得呀

#知法犯法
#香港最無恥職業
#又要諗定第二個地方發現危險品

正解 推

推推推

個工好可能係搏頭有號碼但又唔肯show 証個啲囉

11月擺到宜家，但係3月警隊入去演習嗰陣又無發現

一班除左朱媛之外，個個都比人登記哂身份證
一班要爬渠，行泥地走，裝都冇啦仲點帶架餐

唔請廢人中央點控制班友聽聽話話

推撚死你班仆街黑警

其實都係各有各做, 貴利華只係專注自己既政治任務, 就係無所不用其極不斷製造炸彈案/破獲槍械之類, 為共產黨累積更多本錢去用恐怖主義既借口新彊化香港

老guy認同

A

推~

好想睇班黑警逐個逐個滅亡

佢衝出嚟擺明想引戰

笑撚死 打WARGAME一早告撚到持槍作非法用途啦
屌你班警棍真係人唔笑狗都吠
ON99
就算玩CS 刀仔場都要有把刀仔比你地搵到

仲有葵涌死狗自編自導自演放火魔單野都比乜鳩偷食推走咗focus

tui

柒撚到 自導自演炒又炒唔起
真係不撚知所謂

其實除咗藍屍5毛仲有邊個會信

p

呢排一有黑警嘅負面新聞就一定會好快有炸彈案出黎spin
大佬呀俾啲創意好無呀

除左陶輝仲有自導自演扔狗屋

支撚持

熱門多左好多無聊post
水軍警號響起

平時拉人咁快手，照計有閉路嫁？快啲睇閉路片追蹤人啦。

仆街黑狗

係 見親佢都知咩料
而對上廿單有十九單都關佢事

轉移焦點

721 831 101 1111

反貪負 捉陶輝

收手啦
有受人愛戴既警察唔做
走去做共產黨走狗
值得咩

推！

你地知得太多了

q

S

講到香港人係德州電鋸殺人狂魔

正 仲有無

幾日前入去演習發現唔到
又會依家有幾條友入去見到仲會報狗？

究竟係用陶輝嚟 SPIN 走葵涌單自篇自導
定係用今日彩石里單自篇自導 SPIN 走陶輝...

推
黑警好撚蠢
想屈炸彈又屈唔到 自編自導自演又比人踼爆

真

傻狗而家你地揾到核彈，量子炸彈都冇人理鳩你地

全港最大犯罪集團+tvb級垃圾編劇，真係當香港人傻架喎，日日笑緊你哋咋，死黑警

幾時捉到李桂華僭建收埋佢皮

講真
邊撚度有人信
間學校廢左十年
圍poly上年11月發生
你班狗又係果度做過訓練
想問係冇鎖匙既情況下
人地點樣成堆野運入去
中途你班狗training 咁多次都冇發現
到今日又無啦啦走入去個廁所度見到
再加上你地上次自己掉汽油彈
邊個信你?

蠢撚到

Push.

好似好幾次黑狗有大單野都搵李桂華出嚟作單嘢上頭版spin風向，叫佢用返兩公斤炸藥甚至十公斤仲好過，老屈無極限

每次李桂華一出場就知係玩插贓嫁禍
啲咩鐳射槍呀改裝雨傘呀有邊一次唔係吹到大一大嚟呃腦殘藍絲

玩war game發現
租場仲好過

李桂華做硬condom

PISH

捉Dover

無人會忘記你呀 陶輝

721831

呢條吳三桂次次講大話唔撚站眼成撚日吹水

知法犯法 罪加一等

李桂華不斷咁講大話
協助李家超，鄧炳强以反恐來掩藏黑狗腐敗

御用狗編劇李桂華

P

希望各位share俾班港豬知

警察演習 警察演習 警察演習

想 like like 不到

警甴一單柒過一單，鑊鑊新鮮

黑警死全家

越柒越代表佢地就被將軍

On9仔 搵鬼信有人整炸彈？？

推爆佢

自編自導自演，警察演習，不等於唔會用土制，更唔代表唔會犯法。
李桂華嘅聲稱，難掩其嫌疑。

Pishhhhh

都唔知咩年代，仲可以咁on9

李桂華呢條撚樣係自編自導嘅代名詞

帥哥FBI>>>黑警

條友玩開証物㗎啦
D乜撚嘢雷射槍 同 改裝遮
痴撚線

十分同意

十分同意就推

仲有葵涌狗屋自編自導火魔單野

自導自演 打仔 無牌旅館 非法租屋 僭建 偷雪糕筒

係時候印文宣啦各位

警甴

Q推

哇⋯，你班仆街知法犯法！

今鋪好野

態度正確

全民擠牙膏

李桂華咁樣做係咪妨礙司法公正？

每次集會前夕 黑警負面新聞就拎炸彈嚟spin
同一條橋用百鳩幾十次
李桂華比少少新意好無

李桂華無計啦

支

支持

G持你

至少大遊行果二百幾萬人，正在恥笑中

一個負皮，啲狗都唔鋸李狗喎

推到佢坐老妨監

习近平=曱甴王

葵涌警長老屈示威者

搞清潔...........

單嘢擺明做俾藍屍睇
係得佢哋先會信

推到黑警冚家剷

推呢個

呢個真係笑撚左 又會咁啱有人去呢度打War game

真心on9 仲有葵涌單野 又係spin走晒

李黑狗最叻屈人

支持你嘅支持

狗賊鐘意自編自導自演

李桂華，食屎啦你

任何警犬節目，只要見李桂華有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

天眼恢恢疏不漏

做得狗都真係冇番咁上下弱智都做唔到

啱

智商都係無下限

香港警察
最叻犯法

想做戲比人撞破

agree

唔係驚，係憎佢地姐

黑警除咗做壞事，根本對整個人類世界一啲貢獻都冇，點可以同真正嘅狗狗比

推到佢地仆街

你成日喺嗰度演習
我就係要收埋d野喺嗰度
睇下你搵唔搵到

就算真係手足 絕對支持

推呀

啲別有用心嘅人

大大力推！！！

好撚悶
李編劇下次唔該真係炸死幾隻狗 先好出黎作故仔

小桂子
萬般spin不走
唯有孽隨身

香港地所有執法機關都係港共打骰
你查唔到公開出黎佢都唔會認

Pusg

收皮啦

集體報ICAC

三個黑警

同意

真係好撚無腦
諗住用依單嘢Spin
點仲依單嘢仲大鑊
要俾國際知道班狗自編自導自演

反貪污 捉陶輝 #Corruptedcops #DisbandHKPolice

pish llm

跟著用東張西望式訪問佢屋企人

妨礙司法公正

Tvb都唔敢啦

咁用蘋果娛記訪問馬明屋企人方式去做

李桂華你D黑材料係肥佬黎手上

偷運證物
插贓嫁禍
知法犯法
罪加一等

犯法就係犯法

睇你條粉皮點兜

推爆比蘋果

心水清！

蘋果煲大佢啦

推比蘋果

次次有李桂華喱條小丑出嚟
辦案就會變得業餘

有李桂華出現就代表老屈又出來

屌狗嘅理念係唔會有錯

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321

好心就搞大 D, 真係 爆 個灣仔賊館總部. 到時一定 SPIN 得走

推唔到

逃輝、裝定賢、耶盧object
下一個會唔會係理桂華呢？

下個就係你

次次都係李桂華出嚟講大話

真係好無新意

推啦

推比Apple

推返圖龜上熱門post

Tui

留名等肥佬黎爆李桂華大鑊

陶輝、莊定賢一定好驚警察

越做越錯
Failed state

別讓陶揮跑了

屌狗仇狗簡直係真香港人必備既價值觀

有腦唔撚使做狗啦

狗就係狗

都係果句，poly 手足走難咁走
點拎咁多化學野小心帶？黑警on9完未
反而黑警成日演習夠膽死仲屈示威者
咩叫獨立證人證明唔係你地？
獨立證人行勻哂成間廢墟連男廁？
獨立證人睇完之後你唔識再搵狗搬入去咩吊你老味
如果係黑警自己偽造證物犯緊咩罪？

Lm

其實太監已經係umbrella term

香港人唔會比你老屈到既

蘋果：下個查伍桂華

係咪真先？

ぷsh

含得柒啦Dover

推 地政總署比人開刀啦

蘋果keep住提大家
值得課金蘋果

警曱真係蠢，唔係扮

蚑持

死一個李桂華好過死三個鬼老軍頭

咩事

Cls

點解一講鄧狗 狗隊即刻出聲明
但屠狗呢 無出聲代表咩呀
喺駁唔撚到呀 推!!!!

警謊不斷

唔單止呢個啊

葵涌個單自導自演呢？

good job